你老母d死鏝狗真係零舍戇鳩

獲加一球
史東斯二球